失眠點先好得返

舊年開始失眠 果陣時屋企人係咁逼我搵工 搞到心理壓力好大 跟住返左份自已都唔鐘意既工 但人事關係都好好 又準時收工 但係失眠都好唔返 已經睇左中醫+西醫都無咩用咁 日日都5點幾先訓得著 8點就要起身返工 日日都好攰 請問有咩方法先會好得返 唔想日日都係咁

西醫無用？
安眠藥都無用你都幾嚴重